中大撤退後感想 + 反駁沈旭暉用毛澤東為例

之前見沈旭暉話中大要似毛澤東 be water
其實知唔知毛澤東1933-4係江西蘇維埃區都頂左五次剿匪行動先被剿走
因為有啲嘢真係要有固定基地先可以建立到
共產黨係蘇區完善左佢地嘅動員、資源、管理系統，實行政治教育，招兵買馬；所以佢地之後長征打唔死，延安又可以迅速東山再起
中大本身防守環境最好，最有資格做培育呢啲組織嘅井岡山，打破連登連日不停咁講嘅樽頸位，令抗爭脫離依賴政府出錯既周期性動員
依家拱手讓比人，人地唔會比返你
中大唔守得，咁其他大學都唔使守啦
永遠就好似幸災樂禍咁樣消費慘劇嚟動員
我尊重中大、尊重前線決定，但個心好似見劉備出兵伐吳咁
但願我太悲觀視野太狹窄，或者日後會再有相同既機會
*
不過諗諗吓，話呢場活動要建立組織就會即刻比屌話提倡大台
我只想有一個可以培訓、照顧前線手足既安全網，令佢地放心啲為自由奮鬥
而呢個永遠唔會係be water既電光火石之間製造出嚟
今日be water嘅代價，可能會係日後既15歲女仔因唔識走而被姦、因暴動罪而32歳先踏入社會既失業男人、或全港人因捍衞家園而被送入集中營既身上顯現出黎
依家我地個抗爭依然處於消極被動狀態，只係因為政府太柒而不停咁死灰復燃
就算完全唔同意之前講既所有嘢，都唔該關心吓以上一點

推

借宣傳

星期日 11月24日
光輝行動 (名稱源自榮光歌詞)
上午：投票
下午：鞏固及振興黃色經濟 打擊藍店
目的: 鼓勵參與投票 振興黃色經濟

原因:
1.數日來不少黃店身體力行支持罷工 又捐出收入 不過佢地都要交租 我地去支持下佢地 令佢地可以生存到 因為我地唔可以比黃色經濟體死
2.可以發掘多啲人氣無咁高嘅黃店
3.繼續打擊藍色經濟圈
4.休息日 手足回氣

活動建議:
1.善用地圖 爆買黃店 等佢地有資源繼續生存 有資源去響應罷工 有資源去聘請被捕人士 有資源去捐款
2.幫襯/發掘人氣無咁高嘅黃店
3.杯葛藍店

建議職業:
- 電話師: 打外賣熱線預訂藍店/企係藍店門口扮傾電話 (減少翻桌率/增加輪侯時間)
- 動物觀賞師: 去藍店門口指指點點 觀察珍禽異獸進食習慣 (令到佢地唔自在)
- 傾計師: 同朋友去藍店門口扮傾計 例如:”喂呢間真係好藍喎.. 之前做過啲乜乜乜..” 語調要平和 最好唔好講粗口 (等佢地唔自在 另外讓店內客人感覺到係一段理性對話 進而反思藍店嘅問題)
- 排隊師: 去藍店撳飛 (增加輪侯時間)

參加對象:
唔敢出去嘅和理非
要養家 手停口停 罷唔到工嘅人

正視聽
唔好以為只係星期日先幫襯黃店
平日都要幫襯
但周日可以提升消費金額
爆買黃店 清晒啲貨佢

Telegram Channel:

Instagram:

#光輝行動

紅軍起碼有枝槍
依句已經答左九成
仲有淨低…直升機、銳武果類唔扣血嘅高機動性啊……

「共產黨係蘇區完善左佢地嘅動員、資源、管理系統，實行政治教育，招兵買馬；所以佢地之後長征打唔死，延安又可以迅速東山再起」

針對呢句，如果係一百年前或者你講得啱，但嗰陣共匪有得留咁耐除咗因為佢喺窮鄉僻壤國軍難啲接近，仲因為國軍有首要敵人日軍；但中大雖然偏僻但其實狗要嚟係好易，而且狗嘅首要敵人就係勇武。

第二「動員、資源、管理系統，實行政治教育，招兵買馬」呢啲喺廿一世紀嘅連登已經解決到。兵工廠的確係好處，但伙食、清潔、暖氣、瞓覺嘅成本更大，如果大家返屋企，呢啲問題統統解決咗。

你講嘅呢啲功能，網絡世界已經做到絕大部份
宜家咩嘢年代啊

林鄭最驚全民天光開花，最希望示威者夜晚集中一點打陣地